連尼住保住左每一位巴絲

我愛連登兄弟爬山，一個都不能少